全城中伏！今天波台鋪天蓋地全是利物浦出局，球王C朗好大機會中肺炎的聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

佢死都無人理啦 過氣球王

成個熱門都係利狗!完全冇人講牙朗隊波中肺炎，國際戰線比中共贏曬